其實GME單野唔係要同佢攬炒咩

佢唔會借錢黎平倉
最多咪破產
你地成功了

Stronghold